母「貞操雙鎖」守兒子 奇葩！女友怒：叫他撕開也不撕

貞操鎖、鎖兒子！擁有超過200萬粉絲的知名微博博主「關愛老實人」，日前接獲一名女網友分享網戀奇事，她和網戀對象前天約會後一起回她家，準備洗澡睡覺時，她發現男友的內褲和T恤竟然被男友母親前後上鎖，「怕他失身！」

女網友表示，前天是兩人第一次真正見面，當時就覺得對方穿著有點low，竟然把上衣塞進褲子裡，但因為一整天對方都搶著埋單，對他好感度激增，後來就一路牽著手約會，晚上便一起回家了。一直到要洗澡睡覺時才發現，原來男友的母親知道兒子要見網友不放心，怕他丟了男人貞潔，便在兒子衣服和內褲前後上鎖鎖住，女網友哀嘆：「我讓他撕開也不撕，害怕回家被他媽媽打，20多歲的人了，還這樣我真服了，我生氣讓他趕緊打車回家，有點無語遇到這樣的奇葩。」

許多網友看了驚訝不已，想不到如今還有這樣「貞操鎖」，也好奇男子這樣一整天怎麼上廁所？男子後來則對「關愛老實人」表示，早上出門前就上過大號，一整天都沒有想再大便，小便的時候因為陰莖是軟的，可以從內褲側邊掏出來，沒有問題，但如果變硬想進入「工作狀態」，那會被內褲卡住。

男子也表示，其實如果真的和女友發生性關係，母親一定會知道，因為母親解鎖後還會聞聞看有沒有特殊奇怪的味道，「我媽的鼻子相當靈敏，發生過什麼哪怕用水洗她都聞出來。」

網友們看了男子解答後更傻眼，紛紛留言「他媽是準備留著這個兒子自己用？」、「為母封屌」、「為母守身，真是孝子啊！」、「這是什麼媽寶男啊」、「把雞雞切掉就好了，真笨」、「總覺得有什麼倫理方面的問題」、「我覺得哪個妹子嫁過去應該會很慘」。（即時新聞中心／綜合報導）

咁個呀媽都係唔想個仔第一次俾左隻雞姐

咁樣使唔使加分

留俾自己食先鎖咁實啫

係台灣應該拉得啦

非法禁錮兒子賓周罪

點樣鎖先可以做到哩個效果？

第一次見面就想上床 死臭雞